荃灣綫+港島綫+觀蟄綫+將軍澳綫齊故障(1150完成臨時搶修）(4)

1150 完成臨時搶修 逐步回復非繁忙時間4分鐘一班

渣架

金鐘拉左四個偷影裙底😂😂😂

觀蟄線即係咩線？

打錯字 自膠

幾時先正式搶修完成

重點字眼：臨時

Lm放工再壞

咁多人都影

可能其中三個都係連登仔

襯火打劫一向係華人既核心價值黎

真定假, 咁逼仲影到乜

幾十歲人仲對裙底有咁大幻想

搭綠線去調景嶺方向有位坐

今朝落車俾人迫到仆低左

將軍澳行下線出尖咀 有冇巴打報到料

搏大霧心態
都on9, 咁多對眼望住

黑mee蚊有咩好影

臨時搶修？

陳凡又玩語言偽術
話港鐵受信號影響
講到啲信號係自然災害咁
講到港鐵係受害人咁樣
保駕保到咁 我屌你真係當人on9

荃灣線 正常番未呀

綠色線往油麻地方向有冇事？

係咪抽水咋 迫到咁影乜春

今晚又世界大戰

無圖無真相

彩虹往黃埔方向okay
同平時一樣

而家搭緊

荃灣線南行太子油尖旺有冇事?

觀塘去將軍澳正常，只係月台冇左到站預報

呢啲post都有厹

等睇放工再壞過

將軍澳出九龍用左2個鐘，出閘仲好意思扣我錢，屌佢老母

依家ok係因為非繁忙時間無人搭，今晚放工時間隨時又跪低，都係早d走人好

叫佢回水

將軍澳出 九龍塘 有冇車

收工時間再壞過

咩叫臨時 得就得唔得就唔得啦屌

收工嗰陣攞正牌壞車

一齊欣賞下平衡世界

呢家係咪全線正常番 ?

求方法

屌佢老母咩

最尾嗰個好有廢老廢中feel

都幾肯定係廢中

有無巴打知油塘站而家咩境況